十八區夏水禮，正式開始

大家除左玩火，下次去玩既時候，不妨將街邊啲消防喉打開個水龍頭然後走咗去，等大家響18區都享受到海洋公園夏水禮！

支持下啦大家